# 汉心码学习

#### 介绍
汉心码是一种取小字的拼音或双拼打字不用选字，不用选词的方案，也是一种辅助码。

#### 使用平台
汉心快打使用开源软件，例，rime小狼毫等等，或导入到搜狗或手心输入法里使用


#### 安装教程

1.  看官网或点 [下载](https://gitee.com/hanxinma/ruanjian)

#### 学习使用

[学习码表图和规则](https://hanxinma.gitee.io/medias/img/%E6%B1%89%E5%BF%83%E7%A0%81%E8%AF%A6%E7%BB%86%E7%89%88.jpg)

详细内容见官网

[官网地址1 https://hanxinma.gitee.io/](https://hanxinma.gitee.io/)访问 汉心码官网,汉心快打官网

[官网地址2 https://hanxinma.github.io/](https://hanxinma.github.io/)访问hanxinma official website,汉心官网,双拼辅助码官网